Microsoft Office 嘅死對頭⋯

Macrohard Onfire

10/10

多謝

點解樓主咁幽默

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

唔講住 我執返啲腸先

抄狗